dell notebook 獨立display問題

gtx 850m
張卡更新左最updated driver
唔知點解入到game(lol)得10-20fps(正常有200fps)
基本上係玩唔到

開裝置管理員亦都見到有個850m driver
但同時有個microsoft 基本顯示卡
已經試過uninstall呢個基本卡
重新開機後佢亦係番到

n記控制面版亦都開到
亦有force佢要用850m黎開lol
但問題都係玩唔到

已經google過好多方法
有無巴打可以教教路

補充:
重裝完850M既driver更加會彈出
你目前並沒有使用連接至nvidia gpu的顯示器

help